近年東歐game係咪掘起？

跨平台3A大作有mafia 2、metro、巫師3、dying light
PC又有Euro truck/American Truck同arma
online game就有wot,war of warship同war thunder

任記紅白機稱霸遊戲界既時候，個D國家仲係蘇聯，但係而加就有技術開發到3A大作